朝鮮恩仇錄

一個廢人(北韓)因為所愛之人們(中俄美韓)一直都冇愛佢而展開既核能愛恨復仇劇